下星期去台北

保險未買
玩咩食咩未plan
無行程仲要落雨係咪玩撚完

咁去淋下台灣個邊既雨囉

唉屌我都係下星期去
同兩老去
佢地期待咗好耐
落狗屎真係嘥錢嘥心機

如果台北真係好大雨試下搭台鐵/高鐵去台中玩囉
都只係兩三個鐘車程
係嗰邊book過酒店又唔太貴, 最緊要兩老開心

希望到時有啲區冇咁大雨啦
睇左好多天氣報告都話全台全面同持續性大雨
Anyway thanks for your suggestion

有無咩必去
獨遊

我都就去台北 希望唔好日日落雨啦

...我前幾日去 日日都曬到仆街，係間中有陣過雲雨
放心啦 台北天文台出名廢

有咩景點同好野食

寧夏夜市聽講正

係台北
今朝曬到熱到同香港差唔多 街都唔想行 好似中暑咁
下午又行雷又落狗屎 想行都行唔到
好彩夜晚無乜雨 又涼啲
不過黎緊一星期都落狗屎

聽日去
陰天都幾好但唔好落狗屎

而家身處西門町 表示夜晚落左一陣雨

早幾日好好太陽 哂到仆街

我乜撚都無plan過

其實唔好落咁多雨

我都係今個禮拜去，有冇落雨景點介紹下

預左行下商場 博物館乜乜館個啲

夜市會唔會開

台中都好好天天 去緊清境

大雨嘅話應該唔開

去清境飲羊奶

仆街
有咩博物館值得去

台北有當代藝術館同市立藝術館
唔鐘意睇art有科學館添

我而家係台北 呢兩日下午落晒狗屎咁 邊到都去唔到

屌佢老味
去過幾次台北
去親日日都落雨
有日仲要因某原因落住雨拎住個唸行山

19號飛
台北係首站 去7日 有咩景點推薦
酒店啊乜都未BOOK 想去行下夜市果D 求推介!

lm
plan緊月尾去1week 台北
依家搵緊行程 但係感覺好似無野好玩

下星期去+ 1
大家係咪都係諗住喺機場先買電話卡?

今個星期去一個月

我都係十九飛 plan好晒但落大雨就可以收皮了

台北記得去饒河街夜市食水魷魚大王
頂 每個台北post都講一次就黎變打手

去台北plan毛咩 淡水 九份十分 同 五個夜市 比到盡咪去埋猴銅 野柳 基隆 唔洗plan都得啦
利申 本身今日返香港 班機取消左

有無我分享下行程啊
BTW我9點飛 有機會相認

你唔好同我講你都係香港航空阿 ？

我坐CX啊 好想聽下你點plan行程 分享下啦絲打

分享下啦
我14號飛啦 落狗屎

貓空同動物園 師大夜市 饒河夜市 淡水 101睇夜景 同埋諗住搵幾間cafe hea下

唔落雨嘅上陽明山好正

酒店book左啦？

我都諗住下個禮拜獨遊

兩個鐘後番香港

伸手黨

Book 左啦一早

有無人19號 長榮

8號去到而家 已經唔知做咩好 係酒店9hea

好彩我今日係台中今返

係咪用booking.?

Agoda 阿

今日雨超大 有遮都會濕
聽天文台講聽日開始都會

落雨落到仆街

周三（14日）鋒面抵達台灣上空，搭配西南氣流帶來的水氣，全台將出現持續性雨勢，西半部容易有豪雨以上等級降雨發生。氣象局示警，這波狂雨至少會持續到周日（18日），甚至可能到下周三（21日）

屌，我就係14至18

仆街喇聽日飛 諗住環台 講到咁撚大雨都唔知踩唔踩到

搵唔到啲抵book既 介唔介意留tg傾下

仆街我14-21
即係日日睇落雨

我14-22

睇黎都要齊齊睇水舞間

我14-18

19號飛 好似12點幾機

23-29
唔好落雨到時

呢度好似好多19喺19號飛
我華航呀

曝曬到時

好過日日落乳呀

去台北巴絲注意

崩潰

屌無埋

聽日飛嘅巴絲到時報導下實況
睇台灣氣象新聞講致災性暴雨已絕望

台北已停雨 我7點幾落樓已經無雨 ..
唔知聽朝點

聽日晚機返HK 聽日再上來報告下

好似西南部先係致災性暴雨

我岩岩先台北返到香港 係台灣淋左幾日雨

咁又唔係好特別，去其他啦。

試過好似尋晚咁天氣坐，天已經入黑，
成個車廂，
係咁左右揈，但都未夠正，
原來佢車廂有節能裝置，
（無意中發現）
我冇郁冇出聲，好定咁坐，
d燈會熄哂。

結果：
外面雷雨交加
呼呼風聲
燈光著下熄下
係半空中左右搖晃

諗住24-26去轉台北，有冇咩文青地方介紹下？

去cafe

都大概揀咗幾間，想知有冇咩景正，我見網個啲大部分講食

google台北/新北市 旅遊/小旅行
會有些真係去既地方
唔一定係景點

有時會搵到些比較本土（台灣）些少既地方
都唔錯的

都係前日開始落下停下 邊有淋幾日雨咁誇張

落雨咪轉室內行程
故宮、中正紀念堂、總統府
睇下啲過氣嘢
中華民國遲早玩完

每次去西門町都會去機舖打棒球機，未玩過可以去試下。

落雨咪坐下cafe~

今日去故宮博物院淨係由廣場正門行上去都濕到仆街

聽日飛，到時會上嚟報告下

後日飛 撞正晒落雨
九份 十份鋪頭仲開唔開
最驚連夜市都唔開
有乜室內野啱行

我17號飛，先去台中，跟住台北

26-30去台北
有乜野好食推介

落雨夜市少人行
仲正

落雨有d檔口都唔同你開啊

要去快啲去
遲下正名台灣儲改名+轉型

我都怕夜市唔開
求推介

早幾日係台北返黎
係西門町德立莊撞左邪....
小心啲唔好住果邊

上年5月諗住去,點知年檢
今年6月去,佢又玩鳩我

我前個星期先去完
真係屌哂老母
日撚日落雨
有啲地方仲水浸
仲要個新聞話17年以來最大降雨量
搞到日日係洒店悶到打飛機都唔掂！
原本plan左嘅行程.....冇撚用

原來plan左：
九份，十份，基隆，淡水，台北101，貓空纜車加動物園，西門町，台灣故宮，士林夜市，饒河街夜市，基隆廟口夜市，寧夏夜市

結果乜撚都去唔到

咩事book左呢間，下星期出發

14-18台北 咪撚落雨啊

我就打定輸數啦
佢落少幾日已經好開心

五日都唔洗出街啦

岩岩搭巴士去機場，屌你落啲雨好似打風咁

正式宣布 開始落狗屎

自己小心

落緊啦？

同你一樣14-18台北
但我已經打定輸數
今朝問咗個住台北嘅fd有冇落雨
佢應：緊係有啦，仲好大添

14-21 睇新聞好似落足

你話呢

日日訓酒店不是夢

頂

係酒店坐緊
等等去行商場算

呢幾日係落足全日定keep住落一陣

早幾日落一陣就停
我諗今日落足全日

台北落緊雨

你地唔好彩 選中梅雨生成個禮拜黎
有心理準備 大雨到仆街

有無巴打呢2日會去九份 淡水
講下咩環境

致災梅雨又來 至少炸一星期

〔記者蕭玗欣／台北報導〕第二波梅雨鋒面昨晚開始逐漸盤據台灣上空，週六之前鋒面會在中部一帶徘徊，滯留時間預估長達七到十天，由於對流旺盛，各地都可能降下陣雨或雷雨，西半部更可能達到豪大雨等級，昨天就曾出現冰雹和水龍捲等現象。

去到先算啦咁大雨

到左
倒水咁倒 屌

趁仲係
雖然係佢地前人自己造成

機場有冇大長遮賣

落雨有咩地方好去

有冇巴打去緊動物園

出市區便利店買，平d
跟手有路過見到twd200樓下涼鞋
買來著兼當係俾自己手信

落雨又有乜好怕喎

動物園大學學生表示呢區係水上樂園

我下星期都去台灣
不過係去墾丁 各位巴打有冇景點好介紹

西門町，上萬年，入舖頭
書店街，鍾意邊間去邊間
（放心，好大間廟一帶有野食）
嫁出出入入？誠品囉～
十分菁桐呢？7-11ntd20雨衣輕鬆行
買衫去五分埔又得

啲台妹質素好撚高

記得去通化夜市搵個意大利佬買提拉米蘇

大到傻撚左
依家完全無plan

包車基本上佢會盡量車你去最多地點的

這度講返台北先，方便巴打求救

唔撚係掛4點半機淆淆地

台南前兩日曬到 今日開始不停落微雨 佢落足一星期我去足一星期

落雨佢地好似唔興著boot
冚辦爛變哂短褲加扁撻撻拖鞋

拿長短粗幼深色淺色，百貨應百客ok？

去唔去得先

好似有巴打貼左：纜車年檢？

有無其他方法可以去

諗起岩岩坐後面個班女 話就算打風都要去淡水
落大雨乜景都睇唔到啦

btw 家樂福唔知有冇得諗呢？

我去過，好大雨既情人橋係一片白色
不過行淡水老街就冇所謂
記得飲洪大媽酸梅湯

如果同老人家去既室內地方
除左博物館仲有咩推介

難得想完成家人家心願去台灣玩
19號出發, 去4日, 但見到4日落雨
屌

會否考慮包車？
只要半曰都可以
4小時盡量俾司機跑多d地方

下午返市區
入舖頭食（唔一定係掃街ok？）
咁樣行街比較可以冇咁快攰（落雨嘛）

唔敢坐

你可以包2次半曰，咁樣亦唔洗老人家攰得太快。比一次過一曰8小時好d。

純參考。

桃捷有幾多人坐丫

一卡車1/3都無
仲要有班老野唔係去旅行既

由落機到依家 雨越落越大
係鐵入面見到外面炸彈咁
book個間bnb要5點先俾入 係咪可以去台北車站放去啲櫃到

去左七日台北都未見過有位坐

我下星期都係台北
而家就飛台灣唔自爆

係咪大安區

岩岩見到原來有分直達同commuter
直達就多人到仆街 我坐commuter無人搭

呢場長命雨有排落

好彩今晚上機返香港

程味珍魯肉磚世界第一
買左幾磚返香港食

喺半價優惠嗰時坐過一次直達,
開車前十分鐘上車已經得返單丁位

直達快10分鐘

七仔溫泉蛋

無位坐呀
成班廢老無位坐返返出黎

如果唔落雨
我打算包1.5日車, 1日係9份10份個d,
0.5日係東北角海岸個d

但如果落雨既話 都要諗下有乜景點岩先包車

落咁大雨仲有邊到好去
行完101仲有咩商場捱到幾個鐘

桃園機場 去 西門站
接駁巴去桃園, 再高鐵到台北車站, 再mtr到西門

對老人家會唔會好chur
啲腳程會唔會好長?

係喎比你提一提我都唔記得左要買比個fd食

落雨上101 仲有冇景睇

企喇廢青

買埋比我

誠品 地下街

btq拎左bording pass食完野
未知gate 下一步應該點

你要溫泉強

怕攰不了
見到個台妹短裙仔好正

飛返hk

我今晚9點機 而家買完野已經唔知去邊到hea

101行過去戲院睇戲,
睇完就去行新光三越/ATT,
之後就微風信義/誠品
行完就搭捷運走人

去台

行去離境個到

出境買杯starbruck影相上ig fb 呃like是常識吧

你咁快去機場無野做架喎
個機場得野食

唔知個程序

香港離境好多野食喎
我個人覺得 仲多過未出境

諗緊喺花蓮留一晚第二朝先過台北定過左去先
一個人去有啲頹

花蓮有咩地方去/玩

早7粒鐘去
我覺得兩粒幾鍾已經好夠

我都諗緊 但咁大雨都無咩mood玩

聽日飛台北，希望唔好落咁大雨

其實全台都豪雨

岩岩去完番黎
日日都好撚大雨

22號出發台北 希望好天

我未去機場呀 我嘅意思話 係台北check out完酒店 買好野 都唔知去邊好 最尾一日都要同我落雨

我飛之前個日周圍都賣哂

諗下好啦

未見過

落到21

西門町我早幾日睇仲有好多 我而家未去睇 所以唔知仲有冇

我住鄉下地方

真心推介呢個
但我買完返去個陣跌左落地
搞到咁核突

咩黎 邊度有得賣

落club 啦

有係平靚正好介紹

呢個好撚好食
我係信義安和個夜市見一推車出黎就排哂長龍
試下買2盒食，完勝香港貴野

咁即係咩黎

Tiramisu ar

去四日三夜台北
有冇溝台妹攻略

Tiramisu
Btw 強是咪呢隻

我想問下台北有咩青旅好推介

好多強 全部都係強

痴左線去食KFC

沙律都好抵食

咦 台灣kfc有飯食嘅咩 我早幾日食 無嘅

係咩 無留意 我唔食沙律

佢會問你要薯菜定飯
我以為係雞皇飯黎
變左海南雞飯走海南雞

邊間KFC

其實佢個都好好食
好想隨意門伸隻手過去抐哂d溫泉強

大雷雨即時訊息

● 點選雷雨編號觀看詳細內容

· 雷雨編號0027：針對「桃園市、新竹縣」發布大雷雨即時訊息，持續時間至15時30分止。

唔自爆啦
btw市面情況如何

清境條路
太魯閣啲步道
池上啲稻米

我個行程凶多吉少啦

機場捷運會去到台北車站，唔洗坐高鐵

屌delay要係機場hea

台東冇特報，會好好多既。

通化夜市一個意大利人賣 先50台幣

係

想要三包

嘩屌難得無雨

有冇北投温泉介紹返？

夏天不了

雨區集中喺中部,
頭兩個幾大機會去唔到

一陣去寧夏夜市
宜家係動物園食緊m記準備走
btw 個動物園又平又多野睇，唔錯

屌那星台灣有傳銷狗
係台北車站俾佢逗
毒撚唔識拒絕人結果俾哂假資料佢
俾左個line佢但其實我無用

ci948?hx1856?br2892?

樓主會去邊個夜市
睇下情況如何

無落雨？

動物園落雨仲有無動物睇

未決定
暫時好似無落雨 應該是但揀個

班機因為天氣差delay咗成個鐘
之後喺機場整埋電話卡，撳錢
搭緊出去都好大雨
點知搭到台北車站就停雨

你係好彩班黎
朝早落狗屎

而家都落緊狗屎 係中壢

西門町無雨

買鞋

台北買咩會比較平?

其實買鞋會貴過日本 之前去日本間abc mart退埋稅+匯價平2成左右
台灣最平係食野 依家台紙都升左好多

後日去台北 落雨濕濕真係想死
留返時間夜晚去蒲算

台灣買鞋唔算平
如果係名牌會更貴

因為
除入口稅仲有銷售稅

當然，有其他平野
衫都唔錯的

台灣平均月入好似得幾千hkd?
一對nike成千蚊仲得了

根本全部進口野都貴,
之前睇台灣apple個教育優惠個價仲貴過香港正價

由花蓮搭緊火車出台北 呢邊已經無咩雨

食左兩日馬辣

有

聽日去 如果唔大雨

有行程簡介未

有冇人可以分享呢期去左邊幾個地方

正 兩老想睇動物
但驚太大雨乜都睇唔到

點解可以落極都仲有

岩岩係寧夏好彩細雨
食完野又倒水 即刻搭巴士走

寧夏夜市正🤤🤤🤤

本來1750機 依家先到
直奔捷運

咁多人19號飛
我又係9點機單機台北遊

不過落雨好多無開
西門町啲無牌檔幾時開

啱先去左寧夏食野，個惡魔雞排幾正
賣野條女都
btw 聽日去台中有咩地方好玩

賣腸仔個個正啲
講緊腸仔

好想扑啲台妹
有冇咩地方推薦

21號飛台南是咪落硬狗屎

21號起應該緩和啲
報導話最嚴重係16，17號

17號朝早飛

唉，希望好天氣啦

日日都勁大雨
聽日仲諗緊去唔去淡水好

好似最仆街係聽日後日 17號開始好返
btw 樓下好多野食 但太飽
最後買左強黎試

諗住聽日去烏來，如果落狗屎係咪可以唔使去

好想食
七仔蜜桃酒好飲

巴打去到台灣都打機
做下打手先 介紹台北一間餐廳 叫員工餐廳 老闆娘兩姊妹幾靚女 價錢合理 味道好好 抵屌指數****

其實開黎傾計姐
隻強真係唔錯
間野係咩位置

巴打聽日會去邊

仆街
16去含丁 17去呀里

16飛台中 17入清境 應該都玩撚完

動物園
但琴日訓得幾粒鐘 我怕聽朝好遲先起身
依家諗埋lunch食咩 食完直接去睇動物

17都仲有得博下 16一定係大暴雨

去蒲嘅話係咪去101嗰邊多？七月去台北都想去見識下

記低先

上次臨走掃左半打返香港
剛好到期前食哂

16號飛 獨遊2個禮拜環島
乜都未plan

上飛機果陣先plan都未遲啦

過兩個星期去台北玩
有冇咩club/bar果d可以介紹下

16唔緊要丫 我3點幾機 飛到入去都係諗坐行旱溪咋
17去唔到睇羊 實有排氹條女

咁咪酒店瘋狂啪啪啪

今日由台北過台中
落雨既話台中可以點玩

Google 唔識講

早晨咁多位

19 - 22 台北, 有冇噤撚多雨落呀

幾點機

早晨呀
我仲未諗到去邊好

你係台北？

早晨
聽日飛

係呀
有冇介紹

8點幾果陣feel到好大雨

咁早出去
我成10點幾先出去，依家去誠品行下
晏d睇下去動物園定淡水

係高雄 好l大雨

9點幾

絲打，台北大唔大雨

台北地下街幾正
有Sony 藍店，唔知平唔平過香港

我都係
9:50?

我最後十一點半先出門口

依家唔算大

依家無乜雨
食完野就去動物園睇動物

揀左位未

揀左
上星期先買
冇乜位揀

我坐好後 expedia package

落雨都睇到？
淡水好大雨

巴打係淡水？
依家食埋野就去

上面有巴打話睇到

路中斷！台14線落石坍方 困清境遊客

是唔是唔洗去
本身預19去

隻蜜桃酒係咩樣

隻強試左 聖好食

屌熊貓館都無人

輕鬆行，仲爽皮。

我反而無行熊貓館
搭車上爬蟲館果時，隔離pair 香港情侶話伏所以無去
去動物園最好著雨褸，輕輕鬆鬆

去到淡水先知冇船去漁人碼頭

今日大唔大雨

你講條橋果度？？

7-11便利雨衣，價值twd20約hkd5.50

我反而無行熊貓館
搭車上爬蟲館果時，隔離pair 香港情侶話伏所以無去
去動物園最好著雨褸，輕輕鬆鬆 [/quote勁撚多香港人

落雨可以自己行得好輕鬆
平時好多人架

09:50 使唔使相認

我都係

如果明天有巴絲嘅請留意，盡可能明天都不建議上清境。

目前是不建議上山的。

明日南投縣仁愛鄉部分景點停止上班上課。

返緊台北車站果邊 而家唔知有咩做 好攰

你又去完動物園？

屌你又有去？不過我都好晏先去

你地係咪踢拖去

我聽日先去動物園

係呀我好似點幾先去到
岩岩返到房 依家諗食咩

噴防水就唔怕
無就踢拖好過

一個人都冇

有無巴c係高雄
落雨行左成日見plan既去完 去左睇ww

21號晚夜機去 22號係咪會出太陽

屌聽日去又落雨

係台灣真係好撚驚
岩岩入間nike
一入去 d職員每個明明同我距離十幾米
幾個係到大叫你好
嚇死大大

我試過響太魯閣賣手信果啲地方
一入去啲職員響四方八面跑埋黎
係有曬跑姿果隻咁 一邊大叫歡迎光臨一邊跑過黎
嚇到我都想跑走

由台北去左台中，落大雨唔知點算
求教

返房打丁好嗎

人在台北 有冇巴絲冇野做一齊鳩fing?

返緊西門町鳩行搵野食

西門町有咩好食

唔知
睇下見到咩想食就買

Me at 西門町

幾時先出太陽啊

冇啦 就走 落足咁多日

聽晚機走
落足咁多日雨

有冇巴打教路
清境同日月潭又唔去得
得返啲展覽館同逢甲夜市

我都聽晚

你唔怕遠少少嘅，寶島時代村幾好行

聽日飛 後日入清境
訂埋房 依家路都封撚埋

好彩本身諗住睇定啲先入台中住hostel
岩岩係西門町無啦啦倒水on99

有冇西門jj 出黎食野

蜜桃酒是咪呢隻
百佳見過有

頭先行行下勁大雨，返左酒店

巴打幾點機

廿五號去台中 好驚上唔到清境

7點pm

我都係
本身諗住排隊買野食 佢老母落大雨即走

想去清境既朋友 條路好似山泥傾斜封撚左

我朋友今日上完

19號是唔是唔洗去

19號通返啦應該
定依家已經通左

死啦！下星期去台中
唔去清境啦
係咪超大下呀台中？

我選錯時間，夜晚10點機走

係米真係要夠20先買到電話卡？

唔係
btw

頭先臨江街夜市得好少野食開

屌岩岩想出去買野食 結果又狗屎
一陣去7仔買個沙律算
btw 聽日仲未諗好去邊

屌你老母而家大雨到

有無好介紹

聽到出面沙沙聲 以為係啲鋪頭定咩推車仔 一睇 屌落狗屎

呢幾日無巴打去過九分十分？

聽晚9點機走，聽日無野做，巴絲有冇行程可以推薦下？

今日去左 少人啲 同冇藍天 照淋雨影相

唔知
好似15號出事黎

係咁落雨唔撚出去啦

真係無停過雨架喎
擔遮擔到煩

已經通左 我18號入清境😢

你地係咪日日著拖鞋

好似聽日定後日慢慢落少啲
聽朝去超市買野先

第二日開始

出發果日一路都踢拖

我都係第二日
佢日日咁落真係屌唔緊

巴打 18去個時幫手睇睇咩環境
d地仲行唔行到
我19去

真係擔到煩
索性7仔買雨褸著算數
18號就返香港，希望最少17號落少啲雨

西南氣流今起轉強，全台警戒！

中央氣象局持續發布豪、大雨特報，今晨除了台東，本島18縣市全納入警戒範圍。預報員徐仲毅指出，隨著西南氣流增強，今天起雨勢逐漸加大，極大值將出現在明天，且持續到下周三。

屌唔撚係呀

今日大唔大雨？諗住去動物園

屌早知著拖鞋上機

香港都話星期六最差
台灣好似亦差唔多

早晨

揀雨季去不特止，仲要岩岩水災完 我都係年尾先去

大家係台灣多數食咩做早餐

出面咁大雨
真係唔想出

係咪大雨過琴日

聽日飛 台北係米落死左

巴打今日去邊
12點要交房，但唔想出去

唉，星期日去諗起就灰

我又係12點

無諗過呀落雨邊都唔去得
有無咩推介

想下星期去
係咪推遲好D

絕對係

西門町出左幾分鐘太陽

惠康雪糕好平

點解唔同名 我以為係假嘅

點解我係西門町搵唔到超市巴晚
仲有見到有間7仔有好多半熟蛋，但佢話要冷藏
我今晚10點機先走，都唔知買唔買好

行5分鐘就到啦
好似係惠康收購左頂新 所以叫頂新Wellcome
入面同香港惠康一鳩樣
其實佢就獨立包裝 我覺得無事既 識人帶布甸都無事

真野黎
109 2桶509g既雪糕

買左 唔理了

唔怕變臭蛋咩

機場 7 仔有冇？

今日竟然無乜雨

而家就大雨到仆街踩緊車都要停低

無啦啦又大雨

去邊踏單車

到左機場啦
掰掰

之前玩左啲咩

環台
26會返到黎台北 希望果陣夜市無雨啦

落大雨，逢甲無野行

買份報紙包好佢放喼啦
見你買咁多唔教你係台北車站買雞蛋殼布丁了費事你又拎多d

又咩黎

台北車站邊到？

地面果層：查理布朗
可以叫佢俾塊“冰“（雪種）你“冰“著佢

利申非打手

可以就咁拎上機？

今日係墾地
無雨好正

梗係hand carry啦

寄艙我真是唔知會變咩

利申拎n次

上左捷運去機場啦

Delay 8點先開

KA？

係通化 點知意大利佬去左公館

嘩屌，桃園機場咁撚hea嘅
入到登機閘先知背囊有大枝野飲

利申 FF緊

聽日去

我都唔知點解唔捉

諗住22號去台北 希望唔好落雨

出境不嬲hea

台中輕井澤個火鍋世界級

屌唔見左把遮
又要買過

今晚都停左雨幾耐下
不錯

黎左咁耐第一次停咁耐雨
不過聽日繼續落
聽日早起身去國立台北博物館 對面土銀 同科學館 睇緊夠唔夠時間去埋當代藝術同會唔會去故宮／探蔣公
唔落雨就去淡火睇紅毛城同炮台

順便幫我問蔣公可唔可以收埋佢D大中華膠思想

台灣買遮都幾平，小店仲平，平過淘寶。
夜市買就貴少少。

我都買落有四五把係屋企。

我已經係7仔買左兩把
我的樣子

佢個館都俾人收緊皮啦 要正義轉型 臨收皮之前去睇下 台灣國
野食有咩好推介
夜市／鋪頭都得

近排幾個台灣朋友，有男有女有老有後生都呻爆台灣Ｄ硬膠政策。

睇下都好架，睇下咩叫做好心做壞事。

食？其實你覺得佢物價貴唔貴先？
我就唔太會理閃閃書介紹既地方去食，
見到，想食，價錢可以接受，就幫襯。

唔知你知唔知－－
台灣食牛肉，比較少係支那牛。
好多餐廳(例如食牛扒，或者火鍋)會講到明佢地係澳洲/日本牛肉，
非中国肉類。

唔知你受唔受這一套。
但咁平價錢食澳洲/日本牛肉，香港應該比較難。

但依家睇返都唔夠香港慘
我都無理推介 見到好食就買
聽日搵間試下先

ＯＴ：咁佢地辛苦果Ｄ既我地又感受唔到姐

Any肥，如果唔係飯市時間(飯市同香港一樣要等，亦唔可以一人前)可以食餐好Ｄ。以前有好多巴打介紹過好多間，google下都唔難去，試下食非中国牛。
火鍋燒肉定西餐，食幾錢既plan，真係睇自己就得。

我就幾鍾意火鍋咁。

想問其實九份十份係咪要用一日時間？

去緊香港既機場
台北大唔大雨

阿里山上唔到 好似係

可能晏就封先岩

推介壽喜燒鍋，上星期食過，
都幾抵食

依家西門町附近無雨/微雨

探蔣公上慈湖同角板山，可以飲水蜜桃冰沙

岩岩起身 出面好似好撚大雨

朝早9點左右到現在都接近冇雨
但依家好似幾多黑雲
打算去動物園

去動物園記得買雨嬲 同搭佢個列車
刷個牙就出發

一出門就落大雨

岩岩出門毛毛雨 去緊平溪唔知會唔會落大雨

早兩日去完台北返黎
日日落雨勁掃興
去九份大雨到痴線相都影唔到

預一曰啦。
有心有力的話，早d咁多回航，兜埋基隆廟口夜市。

我就通常公車順路，係饒河街夜市附近落車算數。

你個名

好想去台北食野hea

台北室內都大把野玩

山區一定大雨

又未必大雨
不過應該好密雨就似嘞

係科學館食緊野
大撚到仆街 故宮都去唔到了

上一張mosburger

去左幾日 成日食炸野 生到成口飛g
想問下台式飲品入面有無話咩飲品對生飛g好

有咩室來野玩，行左陣百貨公司就嚟頂唔順

你問起，我都唔多覺。

便利店好似有王老吉，中囯貨，台灣好似唔太流行。亦唔係每間都有賣。

我早2個月搭直達勁多位坐

仙草茶，苦果汁

食過台灣kfc表示好撚難食

白苦瓜汁

yes
好好飲

人在故宮 呢邊冇乜雨wo
好撚多人

唔係去動物園咩你
我呢到直頭停雨
早知去淡水屌佢
故宮居然會多人 有咩展覽睇

避雨展

係喎我都諗唔起
利申 怕苦

香港好多台灣 但日本好食好多

出門見大雨轉去故宮同淡水

大雨仲去淡水

我都係下星期去

加蜜糖

去完淡水啦

科學館好多青春美少女
同煩鳩細路

如果我遇着係台灣落雨
一定落e7play玩一日算

痴撚線 落足半個月
要落而家落撚晒佢算 7月飛

5-7月都係落雨落到仆街

夏天雨水實多

落雨係好話題
發揮香港精神
關心下台灣人

依家好大雨

可以玩足一個星期
黎咁耐落咁耐

你都走到位

黎左半日 一個香港人都無
好爽

行下博物館
坐下cafe

其實夏季應該去南部玩，少雨d

又唔一定既
舊登試過有巴打台鐵之旅都好得意

單計今次 南部好似仲仆街

正常南部多風，北部多雨

夏天去玩都係室內多

可惜

飲菜喇 記得無糖

係家樂福買左pack朱古力銅鑼燒 屌你好食到
點解香港無

係咪得星期五六日有賣

青草茶

仲有冬瓜茶

現在人在清境，剛剛去完伊拿谷食🐔

清境情況好嗎

台仔英文係咩撚野事
開住電視痾屎 見到台視綜合個問答節目 問個二十幾歲既 mc題 打開電視既英文係咩 咩撚野open the tv都係option
答岩之後d主持好似好撚出奇咁

台仔啲野雞大學全中文教書
但係街又見到班講到好似native咁

btw 去左士林 是但買左啲野食飛返房算 一陣細雨啲先再落過
係士林落狗屎 之後返西門町想買個牛仔 又大雨又多人 最後7仔買個沙律算

科學館真係好值得去
我覺得呢啲先係真正科學館 有得玩又有野學 香港個個真係鳩流流
循例再問下 西門町有咩野好食

好大雨，行緊返酒店

西門町？

還可以，不是太大🌧️，不過雲多，陰天！

同問 西門町有咩好介紹

單拖？

我7月都去清境，打算食伊拿谷呀。請問洗唔洗打去book位？ 同埋佢係咪包埋民宿接送？ thx

饒河夜市玉子燒

有無圖
西門町停左雨

補充一點，呢個科學館對面有個遊樂場勁抵玩

頭先9點幾都係西門町
又大雨又多人 想食野都食唔到
骰子牛

停哂雨 食得好爽

屌又咩黎

本身想食個咩鹽水雞 但係食左牛好飽
聽日再去買過

咁啱果日朝早勁好天氣

呢張係海盜船上面影

骰子牛其實好唔好食
行夜市成日見咁

7月頭同兩老一齊去

有無係台中既巴打知台中咩環境?
有巴打話清境仲有太陽 但早兩日睇新聞話上清境條路泥石流
落雨仲有咩去 ?
PLAN左成日行街 無得睇景

頭先由台中返左黎香港
景就唔洗諗架啦
可以去科學館美術館同植物園
食野去輕井澤火鍋
夜市有旱溪同逢甲，但落雨可能行唔到
一中果頭都幾多野睇

唔算超好食 但可以一試
聽日去唔去到淡水呢
無就去故宮啦
師大個夜市有無咩好野食 聽日想去

係咪呢個？
我同朋友都覺得麻麻，好多筋，食刷膠咁

Plan 左壽喜燒 近自己果頭
暫時一日玩一中果邊
諗緊另外兩日點

高美濕地 清境 合歡山全部都唔洗諗？

當年特登去睇line展覽

當初出就個個（台灣人）都好新奇咁
但如果牛肉唔靚或者唔知是咪切錯方向
又或者燒過龍

即刻變擦膠

我就寧願夜市兩邊有岩心水舖頭入去食
費事食都落雨絲濕咁

btw阿宗麵線好似未出現
定係我miss左？

其實真係咁好食？
係台灣成年都未試過
但去親西門町都見到排曬長龍，碗野又細

我有個朋友話超好食
我就咁耐以來食過三次之內

未試過試下冇壞既又

佢會有專車接送，所以最好係book定，因為都會滿坐。

好食呀

開左分店係忠孝復興，唔使排長龍同特登去西門町

去夜市唔好去師大

師大出名嘅地方，幾年前已經禁左，師大個夜市比佢出名果時細左一半

清境現正的天氣

無d地爛晒呀可
聽日去

Ok呀！不過農場今天冇開

係咪日日都大雨？
唔係自駕上唔上到

基本上日日落狗屎我都照出
仆街 對鞋由琴晚濕到而家

巴打今日去邊

夜市寧願去南機場
Ps. 台灣住

想冇乜遊客就去輔大/樂華
想大d遊客d就去饒河
拎個中間去萬華/寧夏

台中
由下面掃上黎 過幾日黎台北

小弟 18
照樣喺機場買都可以嘛？

7月3去手 會唔會落狗屎落到依家咁
踢足5日拖

下月去

得中華電信咁戇鳩要20

理論上會好d 打風另計

去緊淡水

黎左幾日第一次見咁耐無雨落

屌呢班老港女，真係好撚失禮

人地鋪頭都講左有張五人枱食完就到佢地

講完唔夠10分鐘就起鋼屌人不停入兩人唔留枱俾佢地

我忍唔屌左佢地兩句，望住我扮聽唔明

輔大=垃圾
想淨食野就寧夏

起碼野食特別d，其他地方冇
岩唔岩食就另計

diu
本身普通話已經差 生埋痱g 成日講幾次人地先明 我都唔係幾好意思

雨就時細時大。如果唔揸車，會麻煩好多

聽晚響台北 夜晚想食燒肉或者邊爐
但獨遊 有無人搭檯

單人匹馬最唔方便就係咁

避開飯市時間得唔得？我都想知。

有咩特別野食
去過兩三次都唔係幾覺。

如果間野hit既話都幾難避

撞正人地grad
一個人食野真心難

而家d雨又大返真係唔知去邊好

去台灣洗撚plan咩

垃圾都去兩三次

palladium鞋大家點睇

成班私影狗

有冇人食左台妹

師大上年去已經無乜野行又係乜野食
今年3月再去都唔鬼去果度了

饒河夜市好正
陳董藥膳排骨幾好食
但夏天建議臨走買返酒店食
佢個鋪人多冷氣弱
3月時去食都食到標汗
另一個真心推薦係出福州世祖胡椒餅
雖然多人排但都好快買到
次次去都要買一個食

漁人碼頭完全無人

今日嘅日月潭天氣

舊雲

雨應該過了。

聽日唔再落

巴打tg我 我地有兩個人

見D相好似都已經係落到夠皮啦
積極D

絲打

聽日去台北，希望個天生生性性

+ 1

你地依家有幾多個人

聽日去台北

冇人搵我 都係兩個

之前復活節去，又話落雨，最後一漏都冇，焗到仆街

台中天氣唔好 決定唔去清境 落墾丁玩

人在台中
落左成日

今次無停過呀
不過岩岩係房出黎無雨

條友唔撚搵你
你兩個係自己frd定咩

都係巴打黎

去食野啦可以又

是但搵間食

係咪有人聽朝機

而家行饒河正呀無咁多人

me

行得好開心

第一次食馬辣

留名

買左waterproof低筒，幾好著！
呢幾日台北落雨都係著佢，
鞋底的紋夠深，冇咁易冼

冇雨去饒河

又是這間
我幫襯過n次
次次都行到果度咁上下想食野

有幾多巴打係到

去個台灣都可以推到廿幾頁

咁q
係唔錯既

我尋日都食咗

小弟今日先到步,下個禮拜日先走

去陳董到買左個藥燉排骨 唔知好無食

你好彩啦無雨落

今日台北係咪落好大雨，飛機全部DELAY曬

好好食 岩岩先食完

試下先

有無人知點解西門町咁撚多abc
台灣人樣講native english

好好食
陣藥材味好香

臭豆腐都好好食

而家悶悶地落家樂福行下

我就好少遇到
反而大學(曾經)英文系有識幾個

頭先有條友黎問我路 屌你明明台灣人樣英文係rp口音黎做乜柒
btw 陳董真係好撚好野 個湯陣味好撚正

家樂福好多熱食賣好正
其實同frd去真係唔會入超市

桂林店?

有咩生果可以買少少返來

肯定係啦其他咁遠
巴打台灣讀書？

冇讀書好耐 廢老

但生果好正

係到長住？ 幾正喎
黎西門町俾人劏算啦
個位巴打又消失左

哦鹽水雞即係凍版既沙薑鹽焗雞
係幾好食既

估唔到家樂福而家都咁多人

我鍾意食d配菜多d

我夾左個豬皮同青瓜
其實係好食過啲雞

苦瓜，青瓜，木耳

其實我去過兩次 一次晏就一次夜晚 晏就完全無人 夜晚好似夜市咁
我問個收銀 佢話平時夜晚都係咁
星期六日仲多人啲

台灣邊度買生果番香港最抵

屌俾你講到又想去買過

本地人去既 台北市外的傳統市場
收中午12點果d

係度……我卦住同人吹水
我係香港人住香港
以前成日過去做野，宜家唔洗

西門丁就潮流野啦
土地問題

你都唔會話旺角劏人架
咁有時都要去下旺角架嘛

你熟到好似依家仲係到住咁 西門町唔係天價水果咩
btw 樓下萬國老味個嬸嬸識廣東話

上引水產出面好多類似香港街市/排檔既，
附近街都有水果鋪。

我通常時間許可，或者坐車經過，
就會揀這些比較土炮(地道*)既地方買。

*意即本地人幫襯唔係FOR遊客
你屋企人都唔會無啦啦買個水果禮盒返屋企啦

冇先至家樂福買。

都話潮流野先至西門丁啦，水果唔算喇。
(RE返你既天價睇法－其實夜市切一份份水果你話係幾貴呢~)

好撚多香港人 多到以為入左百佳惠康

連登國首都嘛

呢個係之前睇新聞講咋
btw 7-11門口有個阿伯收人地啲單做乜野
有獎抽

家樂福都多

台灣係有銷售稅
你買完野
有張"統一發票"
每2個月開獎一次
當然係有獎啦…中的話

所以你去大鋪7仔買完野
人地習慣叫你拎單
就是咁解

阿伯要俾佢囉
我都係上機前入哂去捐贈箱度算

係 而家好多香港人同韓國人

原來係咁 有俾呀
朝早買sandwich佢係到收
夜晚我買布甸佢都係到收

唔知點解係好多泡菜 但香港人好少見
其實係去買啲咩
話說個妝花到白一白就一定係泡菜

日本同韓國人都好多

日本好多係跟團黎 今日係饒河先見到一班日本老野 話一車車送黎
泡菜就好多後生黎 西門町勁撚多
不過都係香港人最多

東門站好出名食冰果間
只有國語（店員）同韓語（多到呢～）

我活動範圍多數係新北
好少難聽到廣東話

真係唔知點解咁多泡菜
仲有abc/台妹/台仔搭一個鬼佬/鬼妹
到底咩事

新北+1分

btw 聽日未決定去邊
大家有咩建議

落cafe hea一個下晝

聽人就飛去台灣

乜都未plan

有冇咩club可以介紹一下 台北既

有冇巴打27號去

推啊

未返就CAFE/小店/橫街
就返就掃水果

冇去CLUB，唔識
好似有條POST講CLUB

3月時已覺得多左勁多泡菜
上年年頭去都仲係一車車蝗，日本人都少，泡菜直頭唔覺有
而家去少左蝗
但去到星期日西門町果頭啲乜9愛國同心會又走返哂出黎
屌佢老母我黎到台北唔撚想見到支那旗囉
咁撚愛國返支那咪污染台灣啦

例如呢 我依家完全唔知聽日可以做咩 啲博物館全部公休
21號下就7點機返香港
我比較想知布甸俾唔俾上機多啲

我都食過 幾平

係少左好撚多蝗 同埋今日得台灣獨立旗海 無支那旗
怕廢老怕落雨 唔敢出黎

上網見到話牛魔王都唔錯 原來饒河都有
頭先食個間都係出名野黎

講開又講 松山新店線個列車埋站音樂好正
nocturne op9 no2
香港個仆街地鐵嘈撚到仆街 仲有班黃衫撚嘈住哂

希望天氣會好 d

敦化南路一段都有好多小店，cafe

上咗機，有冇巴打相認

赤峰街比較多真．小店

走先黎好天

去緊清境 奶好天中

12點機

巴打返香港啦？

係呀 6點幾機

七月頭去四日三夜
咩都未plan😂
有冇溝台妹攻略

岩到埗x2

岩岩先出門口
去搵野食 之後再諗去邊

屌佢又落雨

最後一日我唔想開遮呀

我一出門口佢就落雨 屌佢老母

台灣人真係
係清境行行下有家人黎r水吹
仲請左我食飯

係品川蘭 無人既屌
反而係後一條街個小炒 好香好多人

遊客食肆同本地人食肆嘅分別

唔係人地推介我真係想食小炒多啲
真係好撚香

同香港一樣：好多台灣“省“人好想做中国人，我識得廿零歲既都有幾個。

名人藝人想做中国人既，亦唔少。

不過好多都好咸同好油

。
呢句咩意思

炒餸我覺得香港比較夠“獲“氣（電話冇果個字）。
而港式飲茶算是我覺得台灣最做得差既飲食部分。

但班傻人唔知 一做左支那人就無咁著數
未統一個陣佢地先有價值咋 一統左咪收皮
睇下香港

呃台灣人姐

有個朋友住新店，曾經問佢新店有乜好食，佢都話港式飲茶

搭緊捷運

好想去多次動物園 無落雨

搭緊國光出台北車站

我都7月頭去，有冇諗住落club

機場捷運堅係快，35分鐘就到台北車站，不過要160蚊

依家冇落雨，仲幾好天氣添

機場對錢得3.73

比想像好天

我通常唱千零台幣for搭車
再出去atm禁
個rate差好遠

點解要我臨走先咁好天

係囉蠢左
最高都係搵到3.81 算係咁

機場都有atm架

客運都125

我入市區唱夠就算數
能夠用咭就用咭返來即找數咁

好掛住BURGER RAY個心臟病堡..諗起就流口水.
但一定要去忠孝店, 士林果間垃圾黎..

排到hihi
我通常出市區都好趕時間
而家冇乜人排隊唱錢

dklm
台灣禁左uber
uber平好撚多

去睇下先

好好天呀

清境天氣點？

巴打清境天氣如何呀

今日
10點到4點幾走
開波好天
之後我諗11點鬆中中地雨（要開遮程度）
之後無雨
有微雨過長長地時間（唔使開遮程度）

ps山上好凍下 怕既帶件嬲

我決定如果聽日好天既話 我8點半爬起身去多次動物園
話說今日上左101 明明上網睇500ntd 又加左價

士林？
128？

宜家多唔多中国人？
btw天氣唔好就無謂上去睇雨雲

梁議員

101上去有無野行
定齋睇景

根本無支那人 全部泡菜狗
係101大樓辦工樓層個入口咪有部自動彈既鋼琴既 成班泡菜狗行入去搞鳩佢 俾人屌
我上去個陣見到太陽
抖抖就去食野
最後2day

自駕？call 車？定搭巴士

大家唔好對台灣啲club有咁多幻想

好好彩無落雨

淨睇景 佢係到幫部lift打飛機話幾快幾快 其實我屋企個部都唔慢
我拎左本書上去hea 坐左粒幾鐘先走 手信有張101特別版既悠游卡
由無太陽睇到佢出太陽

屌我去完孫中出館都去左
你岩岩先去到？

bus

即係其實無野搞

係呀 個景其實一般 但出太陽個下真係幾開心
無咩事我覺得唔洗浪費600上去睇一睇 不值得
話說點解我坐公車明明google寫15蚊 佢收我7蚊
去淡水又收我20蚊 張卡bug左定咩

聽朝搭九點機
希望唔好落雨啦

睇公車官網好似好d

但地鐵都係咁

4點幾係個到 而家返香港

如果大風上101既話你會感覺到棟大廈好搖

我上去個時搖到頭暈

因為台北捷運同公車有轉乘優惠，一個鐘頭之內公車轉捷運/捷運轉公車會平8蚊，但試過過左20分鐘都仲有優惠

我都就黎走
就走先停雨

但係我轉乘左三四次 次次都有平

我覺得你樓下係7-11
對面就係128號
出面條大路就是士林夜市

利申鳩估

係架，即係如果公車>捷運>公車>捷運，咁樣除左第一程之外，之後果啲都有優惠

8蚊轉乘優惠
另外公車有一段兩段票

咁樣我程程都係幾蚊
btw 俾香港人當我台灣人 叫我幫影相

有班英文撚係坡狗黎
岩岩見到捉黎問左
識蝗語都懶係野 買野個陣講英文

係台灣唔敢講英文 好似無禮貌咁
而家條利飛g到發唔到捲利音

7仔有咩好介紹
除左隻強同桃酒

問題係佢識都唔講
有咩意思
我夠識講英文啦 但好柒架喎

芝士三重奏三文治
記得叫佢加熱

咁撚寸主力講英文

我同佢對答都英文
轉個頭用蝗語話自己要增值 屌你老母

全家多d
涼面，地瓜，rice burger

蘋果西打

地瓜係咩黎

rice burger係呢個？

地瓜姐係番薯，台灣d烤番薯好食到痴撚線
食完你唔會想食香港d番薯

係，記得整熱佢

要點芝士
牛肉好食過雞扒

旅行理人咁多做乜
人地支那都話中国新加坡啦

btw新加坡講英文先係高級，好似係
同港女類似

屌宜家見到哩堆野

好撚好食
香港便利店d野真係好垃圾

即係係個機入面轉轉轉個啲？

應該冇轉，放左係d石仔上面

好不恥姐
即係好似去法國 明明識法文 死都要講英文
講英文但人地唔識聽 高級

人地台灣日本可以食7仔LAWSON FAMILYMART過一日
香港

野飲選擇又多
熱食又正
雪糕又正

你諗多左喇

香港？
算啦～

香港又貴又難食
香港7仔d燒賣應該係全港最難食

香港？熱食？食營多啦

買左雞雞

竟然冇買蝦

好撚耐冇去過台灣

今晚行逢甲夜市，天氣好好，開始熱

逢甲正

噢

見過台灣D便利店
返香港覺得香港便利店係completely rubbish

不過另一個原因係台灣d便利店求其一間都大到hihi

點講都好 香港真係食屎
人地個鐵埋站有音樂聽 香港就死嘈爛嘈

之前搭捷運,埋站都係嘟嘟嘟嘟嘟

台北動物園有無長頸鹿睇

台鐵架車入面果個到站廣播既音樂都好好聽

想單機落club☺️

依家有啦
琴日先講完 松山新店個埋站音樂係jazz style既夜曲 蕭邦個個
香港 仲係嘟嘟嘟

我住承德路四段195巷, 士林, 對面基河路132號

有呀

仆街返左黎香港先咁好天氣 屌搞到我想再去

想問下 台幣咩價位 乜依家4都無
七月頭去 準備唱定啲

巴打原來係有錢佬

到時先啦
去到禁都得啦

再去
趁未到暑假旺季

COPY定出來先
橫掂都就夠一個月

我未走已經想再黎過

千幾萬港紙

今年都未見過4

準備出發去放天燈
anyone

有無人住過淡水間成旅晶贊
附近有咩玩 除左去淡水個頭

7月中去台灣
台北住咩酒店好

岩岩上左鐵

今日哂到仆街
由落大雨變哂到仆街 屌你老母

我朋友都係住四段 no.後過你
每年都去台灣4-5次搵佢
但去咁多次出入都係搭的 士林出東區搖地鐵好遠 淨係行去過夜市2次 食咩冬蔭公粉同一兩間小食
早餐店就成日食呷尚寶

無哂人既
btw 落雨個陣其實好行啲 無咁熱
不過今日天氣好 前幾日見唔到既動物今日都睇到

台中好曬中

個個返哂香港

我聽日都返了

我28號去，有冇咩必去必食嘅地方？
第一次去台灣

第一次就九份十份淡水是常識吧
貓空7月2號開返 可以去搭+玩埋動物園

其實，如果第一次去
邊個位置都未到過
跟大路野係ok的

當然，可以配合返你自己鍾意既野就更好啦～

始終你岩唔等於我岩
我鍾意唔等於你鍾意

right？

做咩會揀住淡水架

今日去咗玩平溪線
天氣幾好
而家出太陽

結果玩到動物園收工先走
好彩黎多次 之前落雨原來miss左好多地方
11點玩到依家

爽 J

好地方

起碼1/3之前完全無見過
不過落雨真係舒服好多 依家成身汗
同埋溫帶雨林區啲動物要落雨先出黎 好哂既話佢會返入屋
今日咁好天 如果係淡水睇sunset就正

成班都有米撚黎

上引水產有必要去一去口

求神拜佛下星期一定要好天

上引水產又唔係話必要
呢個價錢食都ok嘅 肯比貴啲出面有更好
上次食左間omakase 正

乜雨都落哂啦

有間食日本野勁正，叫做三味食堂，喺龍山寺站附近

落club

下星期去淨係買左機票hostel,
有冇咩正郊區景點推介 一個人去唔介意行下山

去台北

十分瀑布 靚到痴線

唔係齋講食，成個市場，買嘅野（本地加日本野）
都係有質素

Btw
邊間omakase?

初步google下台北，旅遊咁先
你睇下有冇咩心水
利申行山唔熟，跟過一次自己去過一次咁大把

簡單又直接可以去象山

游壽司
要book位 好full
大約600hkd/位 夜晚

下次試

我omakase食過常夜燈
海鮮類omakase就微風建一
都好好食

壽司食過頑固都唔錯，不過果次食lunch

之前有間西湖小立呑好想試
但老闆上年過左身

有冇巴打長住台北

常夜燈望落okay喎
我下次去想試笹鮨 好似話係台灣no.1

常夜燈好正，乜都有
而且你唔嗌停佢真係不停有野食出
有frd最後食左3x款

笹鮨都有聽講過
但好似唔平

1個人好難去食呢啲
有frd就有得玩

一個人食omakase咪岩囉
全部都係個別serve ja ma
食到飽就叫停，埋單

人在台北 有冇巴絲想出黎食個飯 飲下酒咁

唔會好awkward咩

好多人單拖
不過有幾間訂位比較麻煩
得電話訂枱，仲要差唔多一個月前訂先有得食

完全唔知
下次黎之前打長途黎book
bookmark定自己個post先
plan緊暑假尾去多次日本

終極有米有父蔭巴打

年底前應該會陪老婆返台北玩一轉
之後就等12月去北歐

哩個就終極幸福恨死隔離巴打

同媽去旅行話累 等陣一條友行夜市 住西町附近去邊個好 ？

呢個先係有米巴打
btw

北歐好早買左，好平機票
台北就老婆每年都要去一次
除左消費之外，基本上成本得我老婆張機票

寧夏啦

3x款飽死
笹鮨我睇啲食評話一千零蚊落樓 香港要二千

係，我上次食左2x款，都係2000台

香港一定要
lunch好似平d

咁又唔貴喎
但要早幾多book位

包8個鐘車
打算由西門去九分, 十分(包十分爆布), 金瓜石 (黃金瀑布, 陰陽海), 平溪

帶埋老人家, 請問知唔知8hr會唔會好多時間淨

係唔貴，香港食一定過千

睇彩數

好似幾正 已mark低

計唔塞車的話差唔多

今日天氣好到曬黑左
錶位同手唔同色

黎左幾日
發現鋪頭食飯平到仆係到 100左右
夜市最小200幾

一碗細魯肉飯都係25台仔
加個菜加個餸都係100台左右

不過去完台南，你又會發覺台北又貴一截

岩岩google過
台仔話骰子牛cp最低
不過香港人食黎食一兩次我覺得還好 反正對比香港消費叫正常

台南有咩地方好去
個fd無recommend無去台南

thanksss!

台南睇古蹟多，市內唔係特別多野行同玩，我上次去左一日，冇玩到，齋食
南部牛最正，溫體牛，牛肉湯好食到不得之了
台南果兩日一夜我應該有食左十間食肆

台灣少食西餐
暫時未搵到性價比高嘅西餐牛肉

因為近國立藝術大學 因為有2日有野係個到做
出去101都要一個鐘

講起 琴日清境到鋸喳喳聲
un到

不過對比香港係平既

落北投同新北投囉
雖然呢個天氣浸唔到溫泉
但都有d野行

利申，我未去過，純粹經過

骰子肉食一次就夠
垃圾黎
其實lunch時間 最多台灣人食既就已經唔差
價錢都係80蚊樓下就搞掂 完全唔失禮架

下個月一條友食馬辣

台北有無咩食肆推介
ps毒撚1個

dl有女出返去

平扒係咁

有次經過呢間想試，下次試完包下膠

馬辣囉西門町姐
之前去鷹流拉麵附近啲本地人食肆 屌你仲好食過啲blog推介

台灣人寫？

係呀 一search就係
i mean 是但揀間野都好過推介

做乜鬼ching
btw好期待一條友去,第1次

好多舖都一條友食都得啦,去旅行怕咩

今日包左車 你講既地方除左平溪都去哂
0900-1900 4000台幣
十分》金瓜石 (黃金瀑布, 陰陽海)》九份》富基漁港》情人橋+老街》酒店

開始明白台妹點解大波
隊左d飲品店幾日 一日2杯 我對肥仔波都好似大左

去十份之前個司機帶左我地食早餐

屌睇錯
可能隊得多台野hihi地
我都係1條友第1次

樂口福 陳根找茶 既早餐都好正

北回木瓜奶好好飲

今日去左老街同情人橋lu

饒河街夜市有咩食 等我食撚哂佢地

沙茶魷魚
藥燉排骨
胡椒餅

馬辣真係好撚垃圾

我純粹去食movenpick

當然講個鍋就差咁d

啲野飲又肥 啲野又多鍊金術
但台妹真係

D牛幾好食喎

夠薄姐

吃到飽嘅火鍋類，牛（或肉類）暫時我食過嘅性價比最高係momo paradise

幾銀1位
任食?

好似500-600台
唔太記得

danny and company
高質
骰子牛就過下口癮ok

mark低先

屌呢個post先係真。美食post
我發現西門町得星期五六先有人非法擺賣
呢幾日見唔到既?

不過我都想搵d高性價比

+1左700一位
任食兩個鐘。

飛機in已check
聽日要返香港了

仲有一個星期

遲d再去囉，好簡單姐
有一兩年差唔多個個月去，去到有d厭
係呢幾年去少左先有返d興奮感

去得咁密有咩做
無咁多時間同錢

你去10日定8日

早兩日去咗馬辣信義店食
加埋1 699一人

做野，去到好厭

自助餐邊間正 上次去食左饗食天堂 HKD200蚊左右 幾正

就算幾好玩都好 成日去都煩啦
所以唔可以成日去 所以我去日本

我之前食過果然匯，全素食，幾多特別野
饗食天堂都唔錯，但冇乜特色野

我老婆唔想去住，所以去台北頂住先
同埋台北消費平

依幾日行得好攰
平時去日本都係租車唔洗行路
btw 呢幾日有落雨同勁太陽既比較 我反而鐘意落雨
落雨好涼爽 著雨嬲既話仲好過哂太陽

仲有 真係幾平 玩呀食野呀仲平過機票住宿

之前未ban uber我多數會捷運轉uber
仆街台灣大車隊

台灣啲dc9同香港都係差唔多咁撚樣
成撚日頂住馬路 又串柒柒
不過我好鐘意搭佢地啲巴士 可以同個司機吹下水

食左差唔多4個鐘先2舊水 台北食真係平勁多 又多野食

有冇其他更加好既推介

星期一可以去咩景點玩,又要兩老岩去
睇過台北好多博物館果D都星期一休息
暫時睇左故宮博物院,貓空,動物園

有d都ok
但我機場返市區一定坐白牌

好少食自助餐

趁平再去

開始有好多美食資料出現

多d多d

星期一中正紀念館 同孫中出館都會開 但無乜野睇
上下101囉

痴線台北post推到38頁
美食真係要book埋定
巴打你好似未貢獻啲美食資訊出黎喎

孫中出

上引水產有啲咩必食?

睇你想食乜
有幾間餐廳

中出兄醉愛loli嘛

仲有個問題 7仔買個把遮係咪唔俾帶上機

我見好多人拎遮上機

我不嬲見到想就食
不過見到講左咁多
搞到身痕

長遮就寄啦（多一件好輕既行李咁），
短我自己就放喼算。
台灣海關安全檢查係柒到核爆級，
唔建議你太求其或者搏。

因為有乜野，
一定係你輸。

平日都有
台北“小販隊“冇香港咁“撚柒“堅
夜晚11點幾後收隊

咪7仔70仔個種長遮
唔理啦照handcarry
唔俾到時扔撚左佢算

試過縮骨遮唔記得放喼都冇事

台灣個安全檢查
我真是服撚到貼地

我自問冇得特事特辦
我唔搏
放入喼又唔洗死既

是但啦睇下帶唔帶得姐
唔得咪唔要 就咁扔入垃圾桶好可惜咁姐

飛台北5日 去唔去埋台中好？
3日台北 2日台中 會唔會太chur？

喼啦～咁抵用買返香港起碼用幾年。
便利店透明遮又係抵屌到暈。

我個人覺得chur
不如台北行下小店食下好西仲好。

一係你分1日半宜蘭
近近地45-60分鐘車程
留一日

可以行可以溫泉

可以點樣放喼
長遮喎

得5日就乖乖地台北算啦 玩個陽明山都無左日

睇你每個把方想點去玩，如果你包車or自己揸
其實ok

btw，下年想去花蓮

我7日,台北台中加花蓮

點分配d時間

終於知點解台仔英文會咁
而家momo親子台 教下d英文單字
讀得好撚差
great讀到十足十龜
小朋友睇得多真係死

台北落機,高鐵落台中上清境+日出
再留台中1日
台鐵去花蓮玩4日
留返最後一日返台北食下野,買下手信咁

諗起都chur

縮骨遮唔比上機嫁咩?

仲有無地邊賣高質遮

自己去？

同女朋友

好趕下

第二件行李

日本都係2個月去一次
特別係東京 不過永遠都可以食到新餐廳同shopping

黎緊落台東 巴絲有無咩景點/好西推介

台東好多喎

單係英文字母“G“讀香港話“豬“已經唔係個個明

單挑九份十份貓空會唔會好sad?
第一次去台北

九份我單挑過

我上次同frd去既

喺機場等緊飛台南

我試過有次一個月內去左兩次九份金瓜石

我五年前去過一次九份 又逼又好似無乜野行
之後就一次都無去過
十分平溪個啲都話可以放天燈
其實你地去九份通常會睇啲咩

我鍾意坐茶館飲茶
景靚加舒服

金瓜石

幾年前去饒河街夜市附近仲未有捷運，
依家多咗個松山站好鬼方便

夜 d 就有，食咗蔥抓餅幾好食，
永康街果間原來冇咗

你講越南野門口果間？

黃金博物館我去左4次

台灣點解成日食野都有強
好多地方食飯又可能加隻強 仲要唔貴 10蚊都好似成日見
香港無10蚊港幣都唔洗指意

台灣d野飲真係濃縮劑黎
買左枝柱圓冬瓜茶
太甜
拎左水1比1咁開都仲係幾甜下

果間肥田屋鰻魚飯一般般

巴打們有冇邊間牛肉麵推介
頭先條女死都要去永康牛肉麵，叫住佢唔好係都要食，
我屌佢香港間茶木都好味過佢，d 阿姐態度又閪，中撚咗伏

聽聞西門有間叫牛店幾好食

人喺台北 lm

我都覺，真係好多野飲都勁甜

佢全部野都係特甜
正常份量糖都係勁甜

牛店好食
十二點半去到應該唔洗點排 過左十一點半就少人
btw bag已drop

我發現係無乜人會去呢啲
反而好多鬼佬去

有無巴絲呢幾日係台北一齊食個飯？

今晚一個人飛

如果即日來回台北台中係咪好撚on9

我懷疑一杯已經過左每日個50g糖

台灣興
唔加下餸邊個幫襯？

一般都是咁的

唔知係咪呢間，
之前次次黎台北都食

8號果日先食完，估唔到咁快冇左

大把人係咁做啦，工作既比較多，玩就少d。
利申試過，好攰。

春水堂杯豆漿好鬼好飲
黎咗幾日要一日一杯

咪同你日日灣仔天水圍一樣

屌就黎爆post

史記

Dllm

嘩屌呢間食過 好好食 要排幾耐架喎
執撚左

但咁多次都冇玩淘金